[手遊]Warpath新手上路 （ios啱啱出)

招募廣告

伺服器13
#10033
聖迭戈
[HKAW]HongKongAxisWill
香港軸心意志

Discord:
Warpath香港勢力

遊戲目標

遊戲世界內有80個一級、40個二級、20個三級、10個四級城，一級城開始，要一級一級進階，最後走到四級城，每上一級都會淘汰許多聯盟，只有最強大的聯盟才可以走到最後。

為了可以戰勝其他聯盟，必須要搶地、搶佔建築物buff，所以這個是搶地最重要的團體遊戲。

新手任務

新手任務請盡量完成。
其中只有“轄區事務”需要特別講解。

新手的轄區事務有六天，之後便是一星期七天的轄區事務，每4小時轉換，介面右上角的information_source有說明時間表，沒有課金基本上不可能拿三級獎勵。

急速招募：請留下所有兵卡兌換券和兵卡碎片在此活動時才使用，準確地賺取8萬分拿二級獎勵。

資源採集：正常採。

瘋狂建設：生產加速和建築的時間，盡量至少拿一級獎勵。

瘋狂科研：科研加速和完成科研的時間，盡量至少拿一級獎勵。

加入聯盟

必須加入聯盟，沒有聯盟就只是種田。

加入一個好的聯盟，因為只有兩個二級火車站，所以最多只會有兩個聯盟可以進階。一個好的聯盟會跟著“城市作戰計畫”發展。

加入聯盟後盡快集合，一起建立司令部和搶地，比其他聯盟更快建立領地，確立優勢。

正常司令部應該建立在戰略建築的附近。

在聯盟領地內的資源點採集會快25%。

如果沒有可靠的聯盟，請考慮在12級之前使用新手簽證往其他城市，列表上會顯示有繁體中文聯盟的城市。過了12級可考慮創建一個新角色。

好戰友難求，支持香港聯盟。

建築方向

工廠及研究所：直接影響發展速度，第二優先。

兵營：4, 8, 13, 20, 27級會增加部隊人口，直接影響戰鬥力，可以到達以上等級時第一優先，其餘最低優先。

指揮部：增加基地火力和耐久，每日空投次數，科研盟友幫助次數，第三優先。

機場：增加偵察機飛行速度，至少升至13級，有三架偵察機，4, 8, 13, 20, 27級增加偵察半徑，一，二，三，四級城各需偵察一次，按自己的忍受程度決定是否提升。

科研方向

工業：可以提昇科研速度和生產速度的優先提升，加快採集的科研以最低研究程度通過，升資源點及資源車的研究為目標。

作戰：以最低研究程度通過，提升兵種等級上限的科研為目標。

資源簡說

軍費，鋼鐵，原油：基礎資源，補兵只用軍費，建築多用鋼鐵，科研多用原油，在地圖上用資源車採集和任務獎勵取得（任務取得的資源是以道具形式出現，需要額外手動使用），自己聯盟領地內的資源採集快25%，指揮官20級後開始吃緊，27級開始短缺。

預備役：補兵時消耗，無償回復，但很慢，作戰科研可以加快回復速度。

黃金：課金、任務獎勵取得，建議優先使用在提升vip等級直到VIP 10。

指揮官經驗值：進行建築時增加。

行動力：擊敗黑鴉部隊和黑鴉營地後拾取獎勵時消耗，無償回復，但很慢。

地圖探索

先說縮小地圖。
有三種介面。
聯盟：顯示各個勢力的佔領範圍，盟友位置。
探索：顯示地圖上可以拾取的資源。
資源：顯示各地區的富饒程度，越富饒的地區，資源礦越高級，相反，貧瘠的地方只有一級和二級礦。戰略建築的地區必定較富裕。

縮小地圖的右下角有個地球鍵，可觀看世界地圖，這裏不作解說。

迷霧探索：自動探索費時，只適合探索附近。高效率探索方法百千，這裏提供兩個。
一。先手動控制飛機偵察四個角落 ，後角對角偵察整個地圖邊框，以後每次都向邊框偵察。
二。手動控制飛機偵察任何一個邊界，以後每次都往盡頭的兩旁偵察。

戰役介面

戰役盡量打，通關越多，陸軍經驗及彈藥的被動收入越多，一勞永逸。

收獲補給最多存12小時。

快速補給必定全部收取。

聯盟介面

互助：盟友互相幫助縮短研究時間，盡量點。

禮物：盟友課金或拾取黑鴉營地的奬勵時，全部盟友都有額外獎勵，另外戰利品補給箱也會累積。

聯盟科技：聯盟的科技加乘，全盟友有效，聯盟強大的基礎，請全力捐獻（不用捐黃金）。

聯盟積分：佔領村莊、研究科技和聯盟商店補貨時消耗，佔領的村莊越多產量越高。

商店：聯盟科技捐獻和建設村莊會賺取個人積分，積分可在商店購物，補貨必須由盟主或官員進行。

聯盟戰爭：
聯盟集團軍：可組建最多十人的集團軍，或者加入盟友集團軍。
聯盟成員：盟友進攻或被攻擊時會顯示資訊。

倉庫介面

陸軍經驗及彈藥：部隊升級時使用，可重置全數退回，戰役生產，60級後開始吃緊。

齒輪：部隊改造時使用，可重置全數退回，大幅強化部隊，所需數量龐大。

“軍費、鋼鐵、原油”道具：需要使用才會融入。

建築材料：用作建築，工廠生產，進攻黑鴉部隊獲得，可以用加速道具加快生產。

軍官徽章：最難取得的道具，取得途徑少及昂貴，強化軍官技能，當軍官所有技能提升等級5時會覺醒，主動技能大幅強化，差距很大。

軍官經驗書：直接幫助軍官升級，軍官升至30級才可以開啟全部技能。

體力藥劑：回復體力。體力用作攻擊黑鴉部隊及黑營地後收取獎勵用，自然回復速度非常慢。

X級補給箱：採集自己聯盟領地內的資源礦，完成後會額外獲得，需自行打開。

軍事地圖：開地圖用，若地圖已完全開啟，使用後會轉換成三分鐘加速。

兵種碎片：50個便可兌換成部隊，和部隊兌換券相同，留待招募任務才使用。

轉移指令：基地和部隊馬上轉移至另一地方，一天限用三次，積極做任務較容易獲得，需要便用。

新兵簽證：可以飛行至任一1級城市，指揮官十二級或十日後自動消失，有限制，跨伺服器轉移的唯一道具。

軍官介面

遊戲有十位軍官，九位完成任務便可取得，齊柏林軍官必須課金才可擁有，強烈建議購買。

軍官技能：第一個為主動技能，其他為被動技能，在Lv10/20/30會啟動第2/3/4技能，

軍官技能提升：Lv1->2->3->4->5分別需要對應的雕像10/20/50/100，當四個技能都升滿Lv5，軍官覺醒，主動技能大幅強化，戰鬥時軍官頭像會有火焰特效。

留意其中6位軍官的第一和第三技能是對應特定兵種，配置軍官時應盡量配合。
老傑克、守護之鎚為坦克軍官
雷霆重砲、舍甫琴科為火砲軍官
白狼、提燈天使為步兵軍官

留名

兵卡介面

兵卡：強權、秩序和自由三個陣營。步兵、坦克和火砲三個兵種。星數有4>4.1>5>5.1>6>6.1>7>7.1>7.2，3星無法升星。

強權：賣點為火力，專屬兵種有超重坦，反坦克炮（打坦克）。
秩序：賣點為血量，專屬兵種有火箭跑車，榴彈砲（打步兵和建築）。
自由：賣點為速度，專屬兵種有輕坦，榴彈砲（打步兵和建築）。

步兵：只有一種，火力弱，但可變堡壘，對方沒有火箭炮或榴彈砲的話很耐打，射程2。
坦克：有超重坦、重坦、中坦、輕坦、坦殲，射程2。
超重坦高血高甲高火力，但非常慢。
重坦克中坦，中坦克輕坦和坦纖，輕坦克坦纖，坦纖克重坦。
火砲有反坦克炮、榴彈炮、火箭炮車。
反坦克砲克制高裝甲坦克，射程3，移速慢。
榴彈砲克制步兵和建築，射程4，移速慢。
火箭砲車克制步兵和建築，射程3，移速中等，連續攻擊相同目標時冷卻時間加倍，但可手動取消連擊以加快下次攻擊。

兵卡升星需要靠合成，必定是同陣營才可合成，所以就是三個陣營各自培養。
中短期目標可以訂在6.1星，因為6.1>7時需要犧牲另外兩隊同陣營6.1，可以作為材料，所以不用擔心選錯兵種，7星便會長時間使用。
正常情況沒有重課金，7.1是平民極限，可以想像，一隊7星需要108隊同陣營5星合成，7.1星再三倍，324隊5星，同陣營。

配件及圖紙：分四級，一級配件在收取戰役補給時隨機取得，二三四級需在戰役中取得圖紙再製作，大部分圖紙只有一張。二級配件其實非常便宜，不用吝嗇。

材料：使用圖紙製作時需要消耗。

任務介面

主線任務：跟著推薦任務做便對了。另外，全遊戲最容易取得的軍官雕像就在“軍備加強：軍官升至XX級”。

每日任務：獎勵豐富，強烈建議每天完成。

軍官任務：提升軍官經驗值及陣營聲望，需配合個別軍官的技能。
軍官技能有六種，最初只會用四種，每個軍官達二十級後才會開啟第二個技能。
至少有一位與任務相同陣營的軍官參與任務時，經驗增加四分之一，當任務成功率100%，有額外寶箱。

VIP

提升vip是長期投資，每日免費寶箱更豐富，vip商店也可以購買更多商品。
建議節省黃金投資vip，直至vip10。

黑市

黑市每8小時刷新一次，外加一次免費刷新。
10% 20% 是支付基礎資源，
30%以上是支付黃金。
是否值得交換是筆者以vip商店為比較。

資源補給：10-20%，60-90%
10% 20% 必換，就是說你付出8元,收回10元。
70%換。

建築材料：
筆者不換。

對列加速：
10% 20% 換，科研和通用60%換，建材70%換。

其他物資：
陸軍經驗和彈藥：20% 換，80% 換。
齒輪：70% 換。
材料寶箱：80% 考慮換，很貴。
兵卡兌換券：(30-60%)60% 考慮換，也很貴。

完成了，終於。

個預告片真係型到仆街
結果係手機驚

一見到vip就唔想玩

我唔課金都去到vip10

只要鍾意計算，唔課金好玩過重課

更新：

Server14
#10035
薩克拉門托
[HKAW]HongKongAxisWill
香港軸心意志